寶福山 周同學

你話我左膠好,風向撚又好,五毛都好
真係唔好直接搞殯儀館
周同學走左 佢地仲要趕盡殺絕 令梓樂冇得安息
的確係人神共憤,論罪當誅
不過
其他先人呢？佢地唔關事㗎
革命無可避免地係會有犧牲
但係要已逝者咁樣犧牲 被打擾係應該，合理同可接受既咩?
大家唔好因為呢股怒火而有種唯我獨尊既諗法,
為左幫梓樂報仇而漠視其他先人
克制先可以贏得支持
裝修殯儀館真係會有好多人支持?

係咪一定要裝修先可以達成目的
會唔會佢有其他業務可以代而裝修
避免直接觸動到較忌諱既事

各位手足可唔可以停一停 諗一諗 三思
要顧及大局
我唔係當梓樂係condom
而係相信我地會有更好既方法去處理
除左鬥力之外更需鬥智

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

自推9/10

自推10/10

如果寶福山都唔使畀人裝修
你哋以後就咪撚搞吉野家元氣美心
呢啲殯儀館，根本係道德淪亡
宣布將佢列為裝修名單第一名！